如果支那唔簽第一階段協議，會點？

而家好似仲衰過唔簽

777宣戰

柒婆︰「唔好因為一時嘅誤會欠缺左對於一國兩制；對於基本法嘅理解，而去破壞呢個咁重要嘅原則同方針，否則佢地自己

——今日擔心出現嘅情況可能係佢地自己一手造成」

睇下佢幾撚囂張

選擇權唔係鬼國度

你自己睇下支國經濟點先講啦
唔簽再加稅 D廠見唔到希望既話 新年後全執
而家減稅 起碼D廠仲有得做 比足一年佢回氣
佢最多咪減美國車稅 開放信用卡APPLE PAY 迫D市民用多D
然後D科技唔偷得咁明目張膽囉
轉買美國能源火 買返大豆果D 佢不嬲內需自己都有需求架啦

唔去美國簽咪得

而家買突

買突 但回到血 佢都仲買得起
唔買 黨內部都走出黎反佢